【影視台】港台電視31 20:00討論區（1）

星期一 鏗鏘集
星期二 視點31
星期三 狗訊
星期四 議事論事
星期五 頭條新聞

我要逢星期一二四五夜晚8點都喺影視台見到呢個po
TVB不了

今晚係睇頭條新聞呀

開場

[港台電視］鏗鏘集 逢星期一 2000-2030

［開定先］港台電視31 星期五晚八點 頭條新聞

不如幫手開視點31/議事論事
唔好再一個節目幾十個post了

因為唔夠集中，同埋影視台太多TVB嘅po
想開一個喺影視台每晚用

你去幫手推下咪集中囉